你班銀髮族全部同我返屋企啦！！！！

快啲全部返屋企休息呀
我相信好多人都同我一樣，覺得出左嚟成個月好攰好辛苦有啲心灰，但每次喺呢個時候都會有年紀比我地大嘅朋友出嚟為年青人打氣加油，呢班銀髮族，仲話721要出嚟保護年青人，如果你地唔想呢班銀髮族出嚟幫你地捱棍！
全部人721同我出嚟保護返佢地呀！！！！！

同場加映：
「銀髮族為你地打氣！」

721金鐘見！！！！
五大訴求 缺一不可！！

多謝你地

睇到喊

喊左

保護銀髮族！！

D相睇到好撚感動呀

721

推

保護銀髮族

Push

7月21號！

保護記者

無盡感激

Pish

催淚彈

721見

致銀絲銀巴
唔知你地睇唔睇到呢
多謝你地今日肯出黎
返屋企休息下 留返力721出黎

保護銀髮族嗚啊

有銀髮族同我講佢地有睇連登

黑警試下打老人家我同佢死過

我721一定會出黎架

喺現場聽到佢地響應721個陣眼濕濕

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

兄弟爬山

多謝你地，721見

保護老人家

夠喇，返去啦乖，加完buff好返去覺豬啦

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

好撚多謝佢地
老而不廢

多謝你地 仲有陳伯同一班絕食者

睇到喊 今日又熱又焗

呢啲叫優伯優嬸

好多謝你地
我愛你地

馬上宣傳fb ig出post

幫推呀
720落區文宣 721時再遊行

721到我地後生仔啦！

push

好感動

好多謝你地 我愛你地
我地唔會放棄

真係眼濕濕

真係喊

721要戰

721。。。。。。。。

今日咁熱，睇到佢地都落哂力嗌口號，真係眼濕濕

仲邊到頹得落阿 全部同我出佢老母
出黎保護女性同銀髮 你我有責

太感動啦

保護銀髮族
站出來！

今次真係we connect

喊咗今個月眼特別淺

多謝你地 721見

呢啲先係值得尊敬同愛護既老人家

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

頂好感動 睇到眼濕濕
快d返屋企抖下啦 後生仔會接你地力架喇

721 金鐘！！

唔可以辜負香港謹有清晰頭腦老人家心意。
香港，由我地一班後生去攞返返黎！！

721出黎！

銀髮族嘅心意：

721 大家一定要出，今日又熱又焗，佢地都無私走出來，我地唔可以辜負佢地

721金鐘見

年輕人 老友記

眼濕濕

保護好自己！

出泥保護公公婆婆

香港人一條心

多謝你哋

好想喊我愛你地呀各位公公婆婆

仆街剩係睇圖都眼濕濕

估唔到今次威力咁大
另外都冚左班警犬同藍屍一巴

痴線 睇到喊

各位今日為香港年青人走出來既公公婆婆、爸爸媽媽多謝你地

7.21見
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

感謝

今日又熱又焗呀陰公
多謝你地

感動！Save曬啲相！

推爆

嗚呀多謝你地呀

公公婆婆 多謝你地

721見 香港人加油！

21號見

仲有好多年輕朋友，多謝你地一起守護香港

又係度煽動我眼淚 老人家 妳辛苦啦。跟住就交被我地吧

感動 多謝咁多位

仲係到留緊？

好乖咁散晒返屋企啦

係洋蔥呀屌你

呢班退休人士退休咁耐身體不知幾好，一定長命百歲平安健康，邊駛咁快抖

今日喊左幾次

多謝全部嬸嬸伯伯

老當益壯咪呢啲囉

感動到唔識形容
後生既真係再無藉口唔出黎

重係現場？

散左啦

屌 好撚感動
721見！

起哂雞皮

啲相睇到想喊

感動

勁老

PUSH

721金鐘見
推721post
落街文宣叫人721出黎，宣揚黑警惡行

銀髮族21你地好好係後排呀
前排就等我地依班後生仔頂
到時唔想有一個銀髮族受傷
我地會內疚一世
你地要乖乖地呀

多謝你地，今日天氣甘熱都出尼幫香港

佢地話要喺後生仔同警察中間呀

好感動 多謝你地

老友記

各位老友記休息一下
多謝你地

多謝老人家

唔可以呀
一個都不能小
由其銀髮族

重有好多開明老人家，多數都係年輕時讀過書從事教師或其他文職，又有啲係經歷過文革走難落黎知道中共可怕

仲話要同警察對話

我地都唔會比佢地行咁前啦，老人家行出來已經好好，正常都是聲援角色，中年青年才是主力軍

希望更多銀髮族棄暗投明
選舉唔好再做掌心雷，唔好再投民建聯！

721 銀髮族去遊行就好啦 民陣話散你地就好散啦

好感動牙

21 見

聽到佢地話要留力留守呀

多謝一班腦袋清醒嘅老友記
你地每一個都老而不廢
值得人尊敬同孝順

太好
其實見到依班老人家出黎
再望下自己啲fd飲飲食食
真係覺得好頹

所以更加唔可以辜負佢地呀

點解要整喊我，衷心感謝你哋
保護銀髮族……保護記者

如果我老竇都咁開通就好

互相支持，互相幫助

好！！

好感動 多謝你地！

同銀髮族齊上齊落呀

唔可以，你地銀髮族既聲音，支持已經令到年輕人好鼓舞，果日遊行更加長，你地遊行完乖乖地回家休息

你個名

佢哋唔係廢老, 為年輕人打氣, 感激不盡
721見!!!!

遊行完見到老人家要勸佢地走

各位警察我知你地有mon post
唔好傷害各位長輩
有咩事起上黎 和理非會進化哂勇武
用盡方法同你地死過

喊咗

好想佢哋都出黎 但又驚佢哋俾棍打

721 港島見

Up

銀髮巴絲，謝謝!

無錯，警察唔該你果日克制！

佢地一定會出

阿嬸我又喊左

多謝感激!!!!

今日班銀髮真係好振奮人心
利申眼濕濕

一定要！一齊共享香港人榮耀！

睇到眼濕濕

我諗佢地都好耐未試過咁夜係街

充滿力量now

大家7.21見！

We connect again
雖然6月已經connect過

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

我愛你地

多謝長輩們！721見！

仆街果句21號見我忍撚唔到喊左出黎

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲睇下

趕走三五毛！

需要銀髮做和理非民意支持勇武同說服你地身邊嘅人 衝就留畀後生仔啦

呢啲先係長輩

好想喊

sorry呀巴打 我睇到眼濕濕禁錯左負皮
對唔住

Copy that ! ! !

721點都要出嚟保護老人家

痴線，連世代之爭 廢青廢老都connect到 林鄭真係厲害

佢地好精靈㗎

多謝

我愛你地呀

快啲同我瞓教呀！

We connect!

我地唔可以俾任何一個老友記有事

係呀
佢地想留守保護我地

喂，岀得嚟嗰啲就唔係廢青廢老啦
比啲尊重好啵

一定出

蝦公公婆婆就打爆佢
乖孫：唔凖蝦我公公/婆婆/爺爺/嫲嫲呀！

傷害親人真係會超進化

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

銀髮族遊行

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

所有有追日劇嘅犬隻
結衣BB出嚟強烈譴責你哋

好感動多謝你哋

感激銀髮族

銀絲

人大左望到d年紀大仲咁樣，就好易喊
好多謝你地阿

respect

感動

你地可以安享晚年
為咩政府迫使呢班公公婆婆上街？

政府高官們，你地唔落地獄對唔住香港人

721 together we stand

呢啲先係值得專重嘅長輩

原本心痛小朋友
而家心痛埋銀髮族
多謝你地一齊守護香港
多謝晒你地

好感動
銀髮：年青人加油
年青人哭了

CLS 銀髮族都肯出黎
究竟班垃圾高官想縮到幾時
班黑警仲要覺得自己好撚岩
我屌你老母個死黑警
黑警死全家

多謝大家

呢兩日陳伯同銀髮族咁樣
瘋狂眼濕濕

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

多謝你銀髮族
快啲休息 我地721 見啦

啲警犬真係做得出㗎 班狗連打女仔都唔手軟
到時各位巴打真係要保護好身邊老人家同絲打

推！

保護銀髮族！！！

睇到喊咗

痴線 銀髮族學示威手語 勁可愛

黑警我同你地講 唔準恰佢地

保護銀巴銀絲
保護記者

今日喺現場見到銀髮族親身走出黎支持
喊到仆街
多謝你地

多謝老友記

多謝所有真正為香港既同伴

遊行完畢有新絕食者 但獨自一人

呢樣真 本身係正今日突然諗翻呢幾日啲野
諗到好撚累 心灰意冷果陣
連仔send個隔離精選post過嚟
望到成班老友記出咗嚟 個心即刻熱撚翻晒！
多謝咁多位公公婆婆 叔叔姨姨 接下來交俾我地啦

有洋蔥

up

好撚滾動呀 721夢遊行街見

主線721，推

我只會尊重依啲真正值得尊重既老人家

爸爸

721見！

thx HK people

吳志森佢都有去遊行 佢自己拍左條片：
兩個中五生在去到政總多謝佢哋
話多謝佢哋比左個咁美麗既香港我哋
喊到我

好想喊😭😭

好感動，睇到即時眼濕濕，星期日唔去對唔住班老友記!

Push 7.21金鐘見

多謝各位可愛既老人家

721金鐘見
請推721post,勿推張超雄、分化post
文宣要做足，落街講黑警、政府惡行，叫多d人黎721

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

有個未返屋企啊

多謝銀髮哥哥姐姐

721！不撤不散！

7.21見

尋日係金鐘見到源源不絕嘅銀髮族 真係好感動
辛苦晒你地啦

真香港人

如果7.21
真係有銀髮公公婆婆出來保護年青人
估黑警會點應對？

我地都要行出去 保護返銀髮老友 同我地既未來

推呀！！！ 唔好出黎

番屋企啦！！！

推呀

我無野講
721

過多两年就登六，計劃明年二月退休，昨日都有去遊行，之前6.12有罷工，7.1有去遊行，呢幾次班死差佬咁對你哋，睇到我火都嚟🤬，我已上齊架生，到時有乜依郁，會同佢哋死過👊，7.21見💪

721港島見

唔好企咁前呀

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

唔好行咁前呀

放心, uncle 會量力而為

唔比有事呀

留返條命睇勝利日傑老，香港好彩有你

比幾對對幫大家打下氣, 笑下

上聯 : 一個警員兩個拳頭竟敢三飯四次追住五六學生仲要七拳八腳再出九抓十分大膽
下聯 : 十官九虧加埋八公柒婆陸配五毛肆虐由且三催二讀一等無賴

上聯 : 一個濺婦，堅持二讀，三晤傳媒，害死四條人命，五大訴求，縱有六臀柒舌，但都九唔搭八，十分仆街
下聯 : 十個學生九個覺醒引八方支援七國關注，六月爆發令五毛膽喪，四位成仁引發老中青三代齊手保護兩制，一等忠烈

示威中, 民不暴, 警不義, 定性暴動可恥可恥
訪問時, 屌老母, 叫含撚, 一哥扮傻可笑可笑